真係想向國際求救既話, 敢唔敢係一次行動舉晒地球村所有民主國家國旗呀

透過一次行動, 製造一個畫面, 影到所有示威者著晒FULL GEAR舉晒全世界所有民主國家既國旗

可以:
1.向全世界所有民主國家求救
2.提醒全世界民主國家可以團結一致一齊剿共
3.話比全世界民主國家知, 香港想加入民主國家陣營
4. 保證畫面震撼, 上民主國家頭條
5.可以提醒共產黨, 你可以因為N國聯軍而倒台

但前提係, 你地有冇勇氣激嬲共產黨!

幫推

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅大好機會！！十八區we connect，823人鏈823人鏈823人鏈，百萬人齊築香江路！！！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！

齊來參與instagram同facebook嘅 #全城㩒美元 #USDchallenge 啦

一齊把愛傳出去，令更多人係ig同fb見到，之後㩒美元

［突發］有人起ig搞左個「#全城㩒美元」挑戰

集中舉英美，因為佢哋有中英聯合聲明、有香港關係法，佢哋有介入點。

其他國家例如澳洲、德國、法國嗰啲，我覺得最好自己係國民先舉返。

除左美國, 其他國家彩你都傻

各國都係睇形勢企邊，如果美國個勢掂，一個兩個出黎曬撐。 而家舉左旗，會令民主國家部份國民認同我地先，慢慢愈黎愈多人講，去到議員、議會、國家既層面。

做呢樣野冇壞，成日都話有外國勢力，咪成全佢。

PS 點少得德國，今次多次為香港發聲

和理非係時候要進化喇! 再唔做就太遲啦!

［推上熱門！！！］全港新戰略‐和理非『節奏抗爭』每日9點準時敲擊!